[Ps4]Persona5 中文版呢加有無邊到有得買

等緊
通常中文正日先有

就係想睇寸有無偷跑

下

基本上中文game都係正日

第四集好好玩，開後宮

聽講會重製

ps4?

又重製?

Yes

23號才出波
安全起見已一早訂

無訂
呢隻唔會炒下話

感又無地平線果啲感hit

邊度聽?
p4有psv既p4g,仲點會重製
之前atlus問卷調查好似都係得p123重製,p5外傳(音樂game/格鬥game),同p6揀
重製p3好過啦,加返個完滿ending

p3重製咗兩次仲重製？